7人涉協助示威者逃離理大被起訴 其中一人為鄭錦滿

【商業電台】警方有組織罪案及三合會調查科再次拘捕兩名男子，涉嫌前年11月20日在何文田和紅磡一帶，意圖協助理工大學內的人士逃避警方逮捕。兩人分別27和28歲，早前一度被捕並拒保候查，被控一項企圖妨礙司法公正罪；同案的另外5名25至33歲男女，則被控共一項妨礙司法公正罪。

7人獲准保釋，下周一下午在九龍城裁判法院提堂。（原文）

#20210415新聞 #1120紅磡

唔係告暴動

滿

一直在清算從未停止⋯⋯

牙蟎

蟎仔

射撚滿

手joke

手足撐住
唔再話你熱狗喇

上次射撚滿連選舉d錢都唔拎返
仲claim乜鳩

唔知熱狗首領今次會唔會叫佢搵當值律師

打次卡又跌錢...

冇人理滿仔

熱狗最出力果個

黃屍：我見唔到，我唔知！

同上

滿B